各位請警醒，不要燒村

看到今晚元朗發生的事，相信大家都十分憤怒。我同大家一樣都好嬲，但係呢個嬲，你會選擇去點樣處理？

過去半年發生過大大小小無數咁多令人髮指嘅事件，無一不令大家心懷憤恨。但係我地係點樣一同經歷面對，直到今日？係憑著理智、智慧、同勇氣。

頭先所發生嘅事，很大可能係敵人默許下發所嘅。佢地咁樣做，唔單只係出於心腸歹毒，更加係想使人以憤怒遮眼，做出唔理智嘅行為。

希望各位可以用個人嘅CRITICAL THINKING，去考慮下一步要點做。

對於係連登見到嘅嘢，都希望大家可以獨立思考一下，唔好全單照收。

又想冷靜到d人唔記得？
係咪左膠自己諗

得啦 收皮啦 四眼仔

收皮啦，鄉黑死全家呀

-O-O

左膠都嫌你左膠

人嘅容忍係有限度嘅

你收皮
手足做乜都好
核爆都唔割
拉

-0-0

因果
罪有應得

大家唔好燒村呀
村內有黃絲架
有無辜人既祠堂

好似係

做一定要做，仇一定要報
但係咪揀聽日正日咁敏感既日子，最重狗既日子黎做？自己諗

零晨風向

ー0-0

唔該左膠死出香港

凌晨風向po大家請不推

我就係怕有人特登用今晚嘅事帶風向引勇武出動

祝你全家死於武漢肺炎/被自殺

咁唔代表乜都可以做架

拉 左膠死撚開

比人打好啦 唔好還手啊

燒咪燒 好小事

-0–0

反而覺得你依個係假膠post
引人屌你show 民意
再睇下邊D左膠係支持樓主
樓主好波
火燒藍村 唯一出路

–O-O

睇唔到篇文提供咗啲咩理據

圍頭狗開始淆

你咪做左膠ar, 個班仆街值得你幫？

對付無恥既人唔需要有底線

每一次燒正確嘅地方都唔會輸民意。

訓撚左7個月

-(x)-(x)

又輸民意呀？老唔老套d呀
核彈都唔割口號嚟？
咁撚大愛快d去武漢做醫護啦

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

[img]

燒狗屋唔輸民意係因為唔會傷到無辜者

我唔反對，但唔可以傷到無辜

左膠收皮

今時唔同往日 班鄕黑以為打鳩人唔使負責任？佢哋玩唔撚起

鄉黑淨係識欺善怕惡
係咪以為我地好蝦

收皮啦四眼仔

交人囉

次次都有人出黎幫對家護航，而自己友做乜都第一時間出黎捉鬼

收皮啦，依家民意係屠村呀返去瞓覺啦民意撚

收爹啦

收皮啦阻膠

預告定會燒咪得

-(*)-(*)

支持你講法
如果有手足係入面居民想知又點睇

收到，聽日繼續返工

樓豬係咪就係個四眼仔

呢篇野半年前睇過咁

收皮啦 又清醒 過一陣班鄉黑又屈保衛家園何罪之有架喇

一0-0

安全情況之下咪搵日洗太平地, 去瘟疫
不流血, 不受傷, 不被捕

用愛感化班鄉黑唔好再打手足?

是你教我們 _ _ _ _ 是沒用的

要點先會令班仆街唔敢再出黎搞事?

如果呢個鄉黑村入面真係有手足既
老早收到風，亦都有「唔割」原則
所以...忍夠了

嬲完就算啦，反正比人打慣晒，聽日記得準時番工啦

用完critical thinking + logical thinking: 721 無拉人 —> 鄉黑擺明有警蛆包庇—> 檢控係警察責任，警察唔做野法庭無得做野 —>鄉黑壯大的膽—> 又出黎打人

黑警無依法檢控，要停止上面個loop 嘅唯一方法就係要班仆街有教訓有後果，現時唯一辦法就係燒村

狗仔唔想交人?
燒撚梗村

又一件維穩垃圾
收左幾多錢呀？
乞兒！

拉 左膠

收皮啦 死膠

核彈都唔割！

輸民意

回你。。。。
屌你老母

有趣

你去同D鄉黑再同D黑警講下囉

燒

fuck you

你

老

收到風樓主有層樓係入面 唔想人燒村

走 俾佢走

鑊鑊都話唔做不如叫我地入撚埋共產黨算啦
邊撚個仆街再講乜鳩「不要把自己都變做魔鬼」個啲戇鳩野我燒撚柒埋佢

--

收嗲啦我屌你老母

翻譯：呢半年恰鳩你班香港人都唔敢還拖正 垃圾，繼續龜縮匿係網上叫口號啱架喇，嬲完繼續交稅俾我繼續永續抗爭，咁我先有永遠既奴隸可以用

學術討論

老實講依家唔燒等幾時？
全世界掛住理肺炎無人理抗爭
之前日日藍黃都對抗爭好上心
你話會輸民意我都仲覺得合理

依家狗屋日日俾人燒都無人講
明輝俾人燒都無人覺得有問題

成日話靜靜地贏
依家記者寧願係屈臣氏門口影口罩都唔跟抗爭
仲等幾時？

簡單一句 不割
但確保不被捕同慢慢計畫 唔好衝動

保持冷靜理智 然後聽日準時返工

暖氣軍c

P牌左膠五毛含撚啦
核爆都唔割
拉

同意

收皮啦你

p牌

收皮啦

靠理性 係咪聽日準時返工？

就係等緊呢張圖
輸民意架

你咪就係帶風向囉 屌你老母

俾人打嗰個唔係你你梗係咁講㗎

block 同條撚樣講咁多做咩

Yes ! sir

咁你燒狗屋入面都有可能有人報案
有掃地啊嬸 咁你係咪唔做

就嚟二月都仲有人開呢啲po
On9真係冇藥醫

用critical thinking嘅結論就係唔會輸民意
樓主收皮

7月就係多得你班風向撚
牛屎佬望住我地入去行大運真係笑撚死

--O-O

獨立思考完之後決定唔聽，屌你老母，你自己睇下黎7個月黎，有幾多次文宣受襲係發生係南邊圍個頭？

拉